#
# Latest versions of po files are at http://www.mandrakelinux.com/l10n/ko.php3
#
# korean translation of menu-messages.
# Collection of titles/sections of Linux-Mandrake menu's.
# It's generated from the /usr/lib/menu/* files.
#
# Copyright (C) 2000 MandrakeSoft
# sangkim@dreamwiz.com, 1999
# Jaegeum Choe <baedaron@hananet.net>, 2001
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: menu-messages 2.1.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-25 11:07+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2001-09-24 05:51+0900\n"
"Last-Translator: Jaegeum Choe <baedaron@hananet.net>\n"
"Language-Team: Korean <baedaron@hananet.net>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#, fuzzy
msgid "2D Graphics"
msgstr "그림"

#, fuzzy
msgid "2D based graphical applications"
msgstr "그래픽 응용프로그램"

#, fuzzy
msgid "3D Graphics"
msgstr "그림"

#, fuzzy
msgid "3D based graphical applications"
msgstr "그래픽 응용프로그램"

msgid "A clock application/applet"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "A simple amusement"
msgstr "게임 메뉴"

msgid "Accessibility"
msgstr "내게 필요한 설정"

#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "교육"

#, fuzzy
msgid "Action Games"
msgstr "전술 놀이"

#, fuzzy
msgid "AddressBooks"
msgstr "KAddressBook"

msgid "Administration"
msgstr "관리"

msgid "Adventure"
msgstr "모험"

#, fuzzy
msgid "Adventure style games"
msgstr "모험"

msgid "Amateur Radio"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Application to burn a disc"
msgstr "응용프로그램 검색"

msgid "Application to manage your finance"
msgstr ""

msgid "Applications"
msgstr "응용 프로그램"

msgid "Applications like cvs or subversion"
msgstr ""

msgid "Applications to manage a database"
msgstr ""

msgid "Applications/applets that monitors some resource or activity"
msgstr ""

msgid "Arcade"
msgstr "아케이드"

#, fuzzy
msgid "Arcade style game"
msgstr "아케이드 비디오 게임"

#, fuzzy
msgid "Archiving"
msgstr "압축 도구"

#, fuzzy
msgid "Art"
msgstr "Ark"

msgid "Artificial Intelligence"
msgstr ""

msgid "Artificial Intelligence software"
msgstr ""

msgid "Astronomy"
msgstr "천문학"

#, fuzzy
msgid "Astronomy software"
msgstr "천문학"

#, fuzzy
msgid "Audio Editing"
msgstr "오디오 태그 편집기"

#, fuzzy
msgid "Audio Players"
msgstr "오디오 재생기"

#, fuzzy
msgid "Audio Recorders"
msgstr "사운드 레코더"

#, fuzzy
msgid "Backup"
msgstr "백업"

msgid "Biology"
msgstr "생물학"

#, fuzzy
msgid "Biology software"
msgstr "생물학"

msgid "Blogs"
msgstr ""

msgid "Board Games"
msgstr "보드 놀이"

msgid "Boards"
msgstr "보드"

msgid "Building"
msgstr ""

msgid "Calculator"
msgstr "계산기"

#, fuzzy
msgid "Calculators"
msgstr "계산기"

#, fuzzy
msgid "Calendar"
msgstr "블렌더"

#, fuzzy
msgid "Camera tools, etc."
msgstr "Java 툴셋 "

msgid "Card Games"
msgstr "카드 놀이"

msgid "Cards"
msgstr "카드"

#, fuzzy
msgid "Chart"
msgstr "KDE 문자 선택 도구"

#, fuzzy
msgid "Chat"
msgstr "대화"

msgid "Chemistry"
msgstr "화학"

#, fuzzy
msgid "Chemistry software"
msgstr "화학"

msgid "Clock"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Communications"
msgstr "응용 프로그램"

msgid "Compression"
msgstr ""

msgid "Computer Science"
msgstr "전산학"

#, fuzzy
msgid "Computer Science software"
msgstr "전산학"

#, fuzzy
msgid "Computer Sience software"
msgstr "전산학"

#, fuzzy
msgid "Computer science"
msgstr "전산학"

#, fuzzy
msgid "Configuration tools for the GUI"
msgstr "설정 편집기"

#, fuzzy
msgid "Construction"
msgstr "네트워크 건설 게임"

msgid "Contact Management, e.g. an address book"
msgstr ""

msgid "Data Visualization"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Data visualization software"
msgstr "시각화 데이터 탐색기"

msgid "Databases"
msgstr "자료틀"

#, fuzzy
msgid "Debug Applications"
msgstr "더 많은 프로그램"

msgid "Desktop"
msgstr "일터"

msgid "Desktop Publishing applications and Color Management tools"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Desktop utilities"
msgstr "데스크톱 위젯"

msgid "Development"
msgstr "개발"

#, fuzzy
msgid "Development environments"
msgstr "개발 환경"

#, fuzzy
msgid "Dial-up programs"
msgstr "미술 프로그램"

msgid "Dialup"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Dictionaries"
msgstr "사전"

msgid "Dictionary"
msgstr "사전"

msgid "Disc burning"
msgstr ""

msgid "Documentation"
msgstr "그놈 문서"

msgid "E17"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Economy"
msgstr "천문학"

msgid "Editors"
msgstr "편집기"

msgid "Education"
msgstr "교육"

#, fuzzy
msgid "Electricity"
msgstr "메타시티"

msgid "Electricity software"
msgstr ""

msgid "Electronics"
msgstr ""

msgid "Electronics software, e.g. circuit designers"
msgstr ""

msgid "Email"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Email applications"
msgstr "그래픽 응용프로그램"

msgid "Emulator of another platform"
msgstr ""

msgid "Emulators"
msgstr "에뮬레이터"

msgid "Engineering"
msgstr ""

msgid "Engineering software, e.g. CAD programs"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Falling Blocks"
msgstr "떨어지는 블록을 맞춥니다"

#, fuzzy
msgid "Falling blocks games"
msgstr "떨어지는 블록을 맞춥니다"

#, fuzzy
msgid "File Managers"
msgstr "파일 관리자"

#, fuzzy
msgid "File Systems"
msgstr "시스템"

#, fuzzy
msgid "File Transfer"
msgstr "파일 관리자"

#, fuzzy
msgid "File system tools"
msgstr "시스템"

msgid "File tool utilities"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "File tools"
msgstr "텍스트 도구"

#, fuzzy
msgid "Finances"
msgstr "과학"

msgid "Flow Chart"
msgstr ""

msgid "GNOME"
msgstr "그놈"

#, fuzzy
msgid "GUI Designers"
msgstr "Qt 디자이너"

#, fuzzy
msgid "GUI designer applications"
msgstr "그래픽 응용프로그램"

msgid "Games"
msgstr "놀이"

msgid "Games and amusements"
msgstr "게임 메뉴"

msgid "Games for Kids"
msgstr "어린이 놀이"

#, fuzzy
msgid "Geography"
msgstr "KGeography"

#, fuzzy
msgid "Geology"
msgstr "생물학"

msgid "Geology software"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Geoscience"
msgstr "지구과학"

#, fuzzy
msgid "Geoscience software"
msgstr "지구과학"

msgid "Geosciences"
msgstr "지구과학"

msgid "Graphics"
msgstr "그림"

msgid "HAM radio software"
msgstr ""

msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

msgid "History"
msgstr "기록"

#, fuzzy
msgid "IDE"
msgstr "IDLE"

msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#, fuzzy
msgid "IRC clients"
msgstr "IRC 클라이언트"

msgid "Image Processing"
msgstr ""

msgid "Image Processing software"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Instant Messaging"
msgstr "인스턴트 메신저"

#, fuzzy
msgid "Instant messaging clients"
msgstr "인스턴트 메신저"

msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

#, fuzzy
msgid "Internet applications"
msgstr "더 많은 프로그램"

msgid "Java"
msgstr ""

msgid "KDE"
msgstr "KDE"

msgid "LXDE"
msgstr ""

msgid "Languages"
msgstr "언어"

msgid "Literature"
msgstr ""

msgid "Logic Games"
msgstr "논리 게임"

msgid "MIDI"
msgstr ""

msgid "Math software"
msgstr ""

msgid "Mathematics"
msgstr "수학"

msgid "Medical Software"
msgstr ""

msgid "Medical software"
msgstr ""

msgid "Mixers"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Monitoring"
msgstr "모니터"

msgid "Multimedia"
msgstr "멀티미디어"

#, fuzzy
msgid "Multimedia Editing"
msgstr "멀티미디어 메뉴"

#, fuzzy
msgid "Multimedia Players"
msgstr "미디어 재생기"

#, fuzzy
msgid "Multimedia Recorders"
msgstr "멀티미디어 메뉴"

msgid "Music"
msgstr ""

msgid "Musical software"
msgstr ""

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Network-related settings"
msgstr "네트워크와 관련된 설정을 합니다"

msgid "News"
msgstr ""

msgid "News readers or news tickers"
msgstr ""

msgid "Numeric Analysis"
msgstr ""

msgid "Numerical analysis software"
msgstr ""

msgid "OCR"
msgstr ""

msgid "Office"
msgstr "사무용 도구"

msgid "Optical character recognition applications"
msgstr ""

msgid "Other"
msgstr "기타"

msgid "P2P"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "P2P programs"
msgstr "프로그램 실행"

msgid "PDA"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Package manager applications"
msgstr "그림 스캔 프로그램"

msgid "Packaging"
msgstr "팩키지 관리"

msgid "Parallel Computing"
msgstr ""

msgid "Parallel computing software"
msgstr ""

msgid "Performance"
msgstr ""

msgid "Personal"
msgstr "개인"

#, fuzzy
msgid "Photography"
msgstr "KGeography"

msgid "Physics"
msgstr "물리학"

#, fuzzy
msgid "Physics software"
msgstr "물리학"

msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#, fuzzy
msgid "Presentation software"
msgstr "프리젠테이션"

#, fuzzy
msgid "Presentations"
msgstr "프리젠테이션"

msgid "Printing"
msgstr "인쇄"

#, fuzzy
msgid "Profiling tools"
msgstr "압축 도구"

msgid "Project Management"
msgstr "프로젝트 관리"

#, fuzzy
msgid "Project management applications"
msgstr "프로젝트 관리"

msgid "Publishing"
msgstr ""

msgid "ROX"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Raster Graphics"
msgstr "그림"

#, fuzzy
msgid "Raster based graphical applications"
msgstr "그래픽 응용프로그램"

#, fuzzy
msgid "Remote access"
msgstr "원격 데스크탑"

#, fuzzy
msgid "Revision Control"
msgstr "볼륨 조정"

#, fuzzy
msgid "Robotics"
msgstr "로봇"

msgid "Robotics software"
msgstr ""

msgid "Role Playing"
msgstr ""

msgid "Role playing games"
msgstr ""

msgid "Scanning"
msgstr ""

msgid "Science"
msgstr "과학"

msgid "Screensavers"
msgstr "화면 보호기"

msgid "Security"
msgstr "보안"

#, fuzzy
msgid "Security tools"
msgstr "보안"

#, fuzzy
msgid "Sequencers"
msgstr "과학"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

#, fuzzy
msgid "Simulation"
msgstr "교육"

msgid "Simulation Games"
msgstr ""

msgid "Software to learn foreign languages"
msgstr ""

msgid "Software to learn science"
msgstr ""

msgid "Software to teach arts"
msgstr ""

msgid "Software to teach music"
msgstr ""

msgid "Sound"
msgstr "소리"

msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#, fuzzy
msgid "Sports Games"
msgstr "보드 놀이"

#, fuzzy
msgid "Spreadsheets"
msgstr "스프레드시트"

msgid "Strategy"
msgstr "전략"

#, fuzzy
msgid "Strategy Games"
msgstr "전략"

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "System Tools"
msgstr "시스템"

msgid "System settings"
msgstr "시스템 설정"

msgid "TV"
msgstr ""

msgid "TV and Radio"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "TV and Radio applications"
msgstr "어플리케이션 크래시를 확인 및 보고함"

#, fuzzy
msgid "TV applications"
msgstr "응용 프로그램"

msgid "Teaching Tools"
msgstr "교사용 도구"

msgid "Telephony"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Telephony tools"
msgstr "텍스트 도구"

msgid "Telephony tools, to dial a number, manage PBX, ..."
msgstr ""

msgid "Telephony via PC"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Terminal emulator applications"
msgstr "터미널 응용 프로그램"

#, fuzzy
msgid "Terminals"
msgstr "터미널"

#, fuzzy
msgid "Text tool utilities"
msgstr "텍스트 도구"

msgid "Text tools"
msgstr "텍스트 도구"

msgid "Tool to view e.g. a graphic or pdf file"
msgstr ""

msgid "Tools"
msgstr "도구"

#, fuzzy
msgid "Tools for web developers"
msgstr "소프트웨어 개발을 위한 도구"

msgid "Tools like FTP or P2P programs"
msgstr ""

msgid "Tools to archive/backup data"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Tools to build applications"
msgstr "기본 프로그램을 선택하십시오"

#, fuzzy
msgid "Tools to debug applications"
msgstr "기본 프로그램을 선택하십시오"

msgid "Tools to manage compressed data/archives"
msgstr ""

msgid "Tools to manage hardware components"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Tools to manage printers"
msgstr "프린터 설정"

msgid "Tools to manage your PDA"
msgstr ""

msgid "Tools to remotely manage your PC"
msgstr ""

msgid "Tools to scan a file/text"
msgstr ""

msgid "Toys"
msgstr "장난감"

msgid "Translation"
msgstr "번역"

#, fuzzy
msgid "Translation tools"
msgstr "번역 도구"

msgid "Tuners"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Typing tutor"
msgstr "타자 연습"

#, fuzzy
msgid "Vector Graphics"
msgstr "벡터 그래픽 그리기 도구"

#, fuzzy
msgid "Vector based graphical applications"
msgstr "그래픽 응용프로그램"

msgid "Video"
msgstr ""

msgid "Video Conference software"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Video Conferences"
msgstr "환경 설정"

msgid "Video Editing"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Video Players"
msgstr "비디오 연주기"

#, fuzzy
msgid "Video Recorders"
msgstr "사운드 레코더"

#, fuzzy
msgid "Viewers"
msgstr "KUIViewer"

#, fuzzy
msgid "Web Browsers"
msgstr "웹 브라우저"

#, fuzzy
msgid "Web Browsing"
msgstr "웹 브라우저"

msgid "Web Development"
msgstr "웹 개발"

msgid "Web Publishing"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Wordprocessors"
msgstr "워드 프로세서"

msgid "XFCE"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "chat clients"
msgstr "편지를 주고 받는 프로그램"
































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































